恭喜你呀！美斯 溫室小花呢個朵 你實至名歸呀！

屌你老母
上場射失完 以為你識生性
你個心態垃圾到
同間接向牙朗認輸分別
我估你完左世界盃都退硬隊